我隻貓好鍾意玩假鳩

嚇死

快d訓啦FF王

出賣主子 屌你個閪

你屋企好大

youtube播斑鳩d聲，可能佢都有反應